【10月11-14活動整合必須要有主線共識！】同埋13號冇thankyouworld、人鏈改左18號

多謝大家幫推活動post 但見到大家仲有撈亂 必須要澄清 10月13星期日係冇ThankYouWorld集會 ()
同埋 人鏈係改左係10月18下星期五 ()

呢個weekend既活動好亂好散收收，冇一個人係大台，但我相信大家心入面有個諗法邊幾樣係主線任務，我只係簡單講我自己諗法，希望大家唔好屌我，唔同意既歡迎拉返我個post。

12號星期六反對緊急法遊行同13號星期日全日都重要，呢兩日活動非常要人，星期六兩個尖沙咀出發既遊行搞雙胞胎真係唔係咁好，搞手們諗諗佢睇下可唔可以combine一齊行。

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

全民口罩
10點大叫光復香港時代革命

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

推

Push

集中推呢個

上熱門上熱門

多謝晒大家

亂到7彩
唔係個個都睇連登諗方法推出去

上熱門

tui

靠大家推

push

[行動討論] - 跨區晨運

必須推
好同多事都唔知呢個Weekend有咩做

幫你推撚爆佢

多謝

五大訴求
缺一不可

推啊！！！！！！！！！！！！！！！！

SUCK罷鷲係咩？

大家諗下雨革輸咗之後係點
今次如果輸咗真係玩完架啦

【SUCK小隊】10.13 『 罷鷲 』行動 LIHKG 連登正式行動POST !
【香城Online】【冒險者公會計劃】

Propose 加多個routine weekday全民口罩日
例如逢星期三全民口罩
或者淨係揀一日都得

贊成

但要搵一個星期發酵 咁先唔似而家咁趕急

推推推推推

香港人，反抗